地盤安全主任教你o係地盤安全

第一，要有地盤安全卡

第二，安全帽，手套、口罩基本常識吧

演員黎